中國係聯合國人權事會拍枱

中文字幕

驚你有牙咩chingchong

推

當面嚴厲叫牠尊重自己國家尊重下自己

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

無奶飲bb仔發爛渣

未開化生番

聯合國...石頭...腳

睇得多半澤直樹？

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

個主席又係黑鬼

支那種憑咩唔畀人發言?主席應該趕佢出去啦

柒到呢

中國大使喺聯大會議不斷敲枱以掩蓋其他國家批評中國人權問題

基本上已經控制晒投票，重要發爛渣

真係好撚肉酸

OMG OMG

連理由都講唔出 柒到

依家無用喇
依家係全歐盟都反鳩你支那
你估仲控制到啲票咩
佢就係知依家控制唔好歐盟先至發爛渣

真係陰鳩公佢知道自己無能力反駁
又要做樣比共匪睇
我有阻止佢嫁，不過阻止唔到

而家轉左去揾契哥

肉鳩酸

契哥都捅鳩你一刀啦
我建議支那狗自行QUIT以免丟架

屌! 你地收哂錢㗎!

面皮厚過你腳底浸死皮

最多交保護費

支：我都未出魔犬慟哭破你唔好咁得戚

英國都開聲，好正

有冇讀過書，識唔識禮貌，出到咁大場面仲咁野蠻
人哋只會更睇你中国人唔起

點解個牌係CHINE
定我睇錯

好似係法文

最好笑係佢拍枱搞到條友要重複一段嘢兩次

長知識

成個星期前好似已經有人po過
定係又拍

山蕃係咁架la,邊識專重人，邊識禮貌

生番支那雞

push

小學雞

冇攞支槍拍已顯示出非常文明了

點解可以咁撚核

old news is

我中意retweet

好弱智
匡智D學生先會咁做

就快港共建制會跟風

幾驚你咁正常加速加速

睇標題都諗起呢個

咪玩啦, 契哥係關鍵時候次次都桶9支那人
百幾年黎都係咁

咁似某知名本地律師

架真係自己攞嚟丟

拍拍拍拍拍

未進化完就唔好出醜

生番
呢啲國家居然可以繼續存在，簡直係文明世界嘅恥辱

痴9線

全部同我企起身

唔鐘意咪quit law

咁高級嘅議會都可以阻其他國言論圾垃支那國

入嚟就係為咗睇依張

點解唔真接Lur地大喊

後面英國代表都係法文

咁唔滿意咪走囉

爭啲唔記得咗佢哋用咗好多錢先入到去坐

算9數啦 支那

好似立法會咁叫石Q抬佢出去 la

傻鳩

以前就話你哋有幾個臭錢歐盟班撚樣隻眼開隻眼閉走去奶共
而家你哋就嚟連屎都冇得食喇,佢哋而家仲唔踩撚多腳咩
當年仲有一堆傻西話歐盟會奶到底, 到冇錢賺時候佢哋一定會歸邊

好少一次過見咁多醒嘅大陸人喺度, 仲要冇咩粉紅喺度搞亂

成日講到自己有幾文明
點知做出黎就同野蠻人冇分別

好樣衰..

無文化到

厲害了我的國

面就人地比嘅 架就自己丟

fetish

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

拍枱太暴力啦，會輸民意ga

Twitter 好多

但係通常呢班人去到邊班小粉紅就跟到邊,唔知點解今次又冇乜舖頭可能自己都知自己樣衰

第二句唔係好聽唔到佢講咩...
you'll regret that to the president has allowed the speaker to continue (?)

把聲震到

old new is so 唔識串
推

唔拍返到中國比習大大.......

屌，真係唔識嫁喎
應該跟港共政府學下嘢，即刻帶隊離場
表達不滿

極西停
個零禮拜唔係好old姐

唔滿意就拉隊走 最好退出聯合國

蠻族

佢地以為真係覺得自己大撚曬可以禁止他人發言

好嬲好嬲

繼續努力顯示俾世界睇, 中國係需要被對付, 加油

推推先

下一步係咪要去衝擊主席檯?

之前又叫人尊重聯合國 依家又拍枱拍櫈
即係點樣呀 好亂呀

係叫人尊重支那

柒出國際

下次會唔會拎埋關刀入去開會

推爆佢

唔明歐洲人咁渣，仲未學到支那狗既霸氣
支那靠呢招已經搞掂好多非洲國家

好型 濕哂

佢繼續拍枱係為咗保住自己條命

做過唔敢認，發爛渣

党派嘅律師角色只係協助認罪

你可以key返習大大個樣上去

國際會議黎
拍枱嘈生哂，馬騮咁喎大佬
幼稚園學生都有禮貌過佢

強國風度

中囯國哩D賤種民族賤種國家真係愈早消滅對世界各國愈有利

一哭二鬧三上吊

智利代表心諗：屌

常任國ban人好似只需1票

好失禮，咁嘅行為點叫人尊重你同你代表緊嘅國家

醜出宇宙

做到咁肉酸

好撚肉酸，5毛小粉紅都諗唔到點搞

繼續呢種表現就啱

10/10

我係入黎恥笑共匪的

肉撚酸

同香港警察一樣

咁如果每個歐盟成員國都各自有一套制裁支那同港共方案係自己國家到公佈同實行呢

呢句好正：

哈哈哈....这个蠢货两次打断了别人的发言，却导致了这个发言者在原有的发言中重申了两遍：关于中国....强迫新疆再教育一事，真的担心当她回去党妈面前汇报工作的时候，她会不会被消失....

old news la wor 14/9/2020

不過照推

支持佢拍
往死裏拍

真
成日拎埋啲儒家思想打飛機
講到自己幾咁有仁，義，禮.......
實際支国人永遠做唔到

支那狗成日小學生咁

小學雞都不如

好正 最驚支那狗有一日無啦啦道歉扮可憐, 咁就仆街啲大愛撚即刻唔反了
而家擺到明仆街反而為日後百國聯軍定下好穩健的基礎

望到好頭暈

踢出場啦

😂😂😂😂

我係佢地就之後中國每次出聲都拍枱 俾佢feel下

P

有冇諗過
可能拍台係保命
唔拍全家都要死

好尷尬

話我無人權？ 俄羅斯都笑鳩你啦
真心喎 醜唔醜先？

著住西裝都掩飾唔到野蠻人既本質

拍得冇D氣勢，應該戰狼上身，拍抬起身屌佢老母之後一拳打落去

我真係忍唔撚住啦

俾生蕃入聯合國嘅後果
都唔係嗰個層次
死返去耕田搞地攤啦

冇可能
佢哋有羞恥心嘅咩

俾水沖走咗咋

羞辱人就識

自大係因為自卑跟住變咗自負連自己都唔知

生氣氣

最無人權嘅國家去人權事會

去阻止其他人講人權

佢拍係為左保住自已條命

Ching識字喎「牠」

勁失禮

chinchong係恥笑緊全部黃皮狗啊師兄

個種族有自信 洗咩驚人笑佢
就算明明笑緊成個亞洲人
支那都會衝出黎認左佢

全世界玻璃心2種人 支那人同黑人

好嬲好嬲但又唔敢衡
剩係敢拍枱
中國人，抵死

清醒嘅自然識分

真係7出國際
比全世界人知支那養緊d咩人

推呀！

俾人攻擊都扮無野
所以點解歐美國亞洲人比人打得咁犀利
黃皮狗軟弱形象改唔到

只係支那狗 都丟晒亞洲人架

又要封殺加拿大
幾時call 返加拿大果D 支那狗返支那

鬼頭眼中大家都係支那種黃皮狗

死開啦

已經冇追擊你

自己柒

駁唔到我

返save hk取暖啦

成日叫人駁on9野

全部同我企喺身

笑左

Title 可以改做俄羅斯兒子扭計在聯合國拍枱

咪撚嘈啦中國狗

之前阻鳩其他人發言 係咪同一單拍檯

nein nein nein nein nein

叫做讀過下兩年書

所以Ching 個名名都有深度

A

其實winnie the pool好得意
但係仆街真係越睇越似

S

支畜唔夠佢黎

Chi ne

何妖已經係視點31示範左一次啦

無咗歐美重聯乜合國
邊個有晶片邊個話事

咁交足保護費既話契哥投票同把口實幫既，係開戰既時候先桶姐

人地係廢事駁你 就好似我之前咁講
自己玻璃心先會傷到
我對香港人身份自豪
你覺得黃皮狗傷到人咪繼續
正如有人會叫鬼佬做白皮豬
鬼佬都廢事理你

係啲支那狗先至咁介意
所以去到全世界都趾高氣揚咁既款
講到底都係玻璃心作祟

呢啲人專門挑起是非

留意佢好耐

喂ChingChong你自己細賓周自卑企埋一二邊啦

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個exact7ly就係黃皮狗形象

支那人禮貌都無

又block一件五毛垃圾

有難都已經捅㗎啦

chinky

TVB都無報 假新聞黎

香港立法會D保安去曬邊？？？

一定

垃圾支那真係自己7到係聯合國會議到露出支那人性格，

下次拎埋把槍上去開會，傻仔支那

人肉錄音機，冇稿會死機

好撚肉酸
成隻小學雞咁
低智畜生